點解公司仲未出聲明話條片係移花接木既

仲要保留追究權利